哥迪奧拿：全季不敗聽起來好笑 金洲勇士都會輸

哥帥「不敗戰績完成聯賽？這顯然不可能發生，因為我們處於多線作戰的局面，比賽的激烈程度要比以往更加強烈，這讓賽季保持不敗聽上去更加顯得可笑。即便是金洲勇士隊（NBA單賽季勝場紀錄保持者，2016/17賽季NBA總冠軍）有時候也會輸波，輸波是一件很正常的事情。當我們輸波的時候，我會很好奇球員們的反應，我也會觀察他們會如何做出回應。」

籃波全季贏波難過你不敗好多倍wo😑

雲加得喎
雲加又贏

雲加是無敵的

垃圾哥狗 NBA 無和波難咁多都攞嚟講

而家點同當年比,
03-04年不敗容易過而家幾多!
當年得兩隊爭英超, 而家幾多隊?
仲有而家D中下遊都唔係廢到輸硬啦!

全盛公牛都要十敗

間接迷雲

需要盡快輸一場波

曼城需要盡快輸一場波

雲爺爺>>>>>>哥狗

哈 酸

當時曼聯都做唔到全季不敗

使唔使戴咁多頭盔

曼城量入為出點同當年阿狗金錢足球比

nba 全季打82場
英超打38場 仲要有和波
哥狗用屎忽諗野???

歐聯唔撚係波呀？足總盃同聯賽盃唔撚係比賽呀？

講場數？你唔撚講分鐘，未計補時都90分鐘一場啦，玩幾個字玩具又叫撚曬救命

羅渣士: